有冇高質旅遊書推薦

本本都成個新假期咁
有冇啲高質小小
講下歷史背景、社會現況之類

時報出版知性之旅好似唔錯，但好似冇再出新版。

龍虎豹

lonely planet

你要資訊性丶實用又係中文既，
地球之步方係最高質嗰堆，日本仔寫台灣譯。

不過睇樓主講既，話要好深究景點歷史同文化起源，
我覺得樓主應該print低Wikipedia 之後拎住張紙去睇會岩你多d

岩鬼佬睇多，一般香港人睇會覺得無從入手

地球の步き方 Lonely Planet 都OK

可以一睇